lihkg第一屆《清黑頭比賽》*慎入*

好耐以前用過黑頭貼覺得無嘜料到，
最近心血來潮買盒試下用落男朋友個鼻到。
睇佢個鼻唔順眼好耐㗎喇
清完真係好爽
想試嘅話記住最好沖完涼即刻用，因為毛孔擴張咗同啲黑頭軟化咗
撕起塊貼之後用爽膚水濕化妝棉敷返5分鐘。

請出招

屎

屎咩 拎啲黑頭出嚟較量下

泰國有隻清黑頭仲勁又平先廿蚊
不過撕出嚟好痛

我呢個都係廿蚊 一盒十張 香港是但一間化妝品店都有

咩牌子

咁抵

唔知點解依家起唔到
定果盒擺得太耐過左期

清黑頭梗係用黑頭針架啦 ！用貼唔多乾淨

係啊好抵又好用，但唔好咁密用，最好兩三個月先一次，如果唔係毛孔會扯大咗

日本版同港版一樣價
緊係揀日本版

盒野有無相睇下?

唔知係咪用錯方法
我無乜效果
都係熱完面搽膏上去
鋪紙 等乾就搣

絲打有無試過 係膏狀搽完全面 再等乾 一樣可以搣個隻？

辣殺

試過？

邊到有得買

有冇邊隻去黑頭産品推介

第一張睇到我密集恐懼症發作

之前fb見到有咩韓國牌子 前排係logon又有但好貴又細枝

Colormix 有，台灣出，用完覺得無泰國嗰隻咁見效

紫色果支？

我都有用 勁到不得了暫時最厲害嘅清黑頭產品